弓喜哂曼聯取得歐霸

阿迷發來賀電

有風度

講得妙

樓做講得好

有品德

阿妓迷好波 , 下年歐霸到你地拎

樓主為90後建立良好榜樣

豬sir ho ball

弓喜熱刺牙軍

成你貴言

安答講得好

祝阿仙奴同我地最聯一齊share哂d盃

同埋足總盃捧盃

為波台樹立良好風氣

豬sir真係清泉來

朱sir好波

yes

祝曼聯長贏長有
願演唱會死難者安息

豬腦蛇

我向世界呼叫